[國際巨商]港人美服討論區 虎天面世 (1)

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個 排名不分先後
1.Forever (Kyoto)城入, Raidcall ID:
2.Lastofus (Sendai)城入, Raidcall ID:2613550
3.WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 樓主所在這裡

今期金句: 粗言穢語少不免 但願日後好相見

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區?
A: 上面有提到3 個香港人既群組, Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q: Mac機玩唔玩到?
A: Mac機要裝window先玩得

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

Forever 群RC ID 唔記得
遲D先補充

想入WFC 團既仲可以係Yamakata (日本)入

Forever 群RC ID 係 27413018

好耐冇玩
我停留咗係冇咩匠人系統嘅年代，可唔可以解釋下
最update係啱啱出到神獸嗰排

同埋依家玩咩國先好
以前就花2 雷公 權2 嗰d，但好似出多咗幾隻二轉，而家玩法係咪轉哂

你玩果時都好耐之前
依家主流後期既2轉係玩金,巨,燕,賽,花,帕,天使
新手玩下將領可以玩下3轉: 賽,花
同埋雷公,權2用黎過渡就得

小弟有興趣玩返 有冇巴打帶升？

有

入我所在既RC 群, 其他群唔知有無人幫

2.Lastofus (Sendai)城入, Raidcall ID:26132550

如果白手興家，應該揀咩國最好
我都好耐冇玩

明/朝
明可以封冰玩
朝有組合技（權2+申2）夠你打冥石起家

lm

玩嗰陣應該仲係小學
帕、天使係咩嚟
金係朝鮮嗰隻，而巨係台灣隻咩巨漢
咁應該入門玩咩國最易，晏啲再down

除左日本起手,其他國家起都好易
朝可以玩申金權/許臣權組合都得
明可以玩明男玩主角容易上手
台打天打地輔助都無問題
日除左後起既賽3之外其他都...

蒙古怪同虎天打人好鬼痛

最後果次玩係日巨出4凶果陣
重玩諗住明男起家,唔俾錢會唔會好辛苦,邊度易D搵到人幫下手?

明男起家有封冰，項羽 起手唔太難
唔比錢都玩到
我相信是但一個群都會有人幫手
而我所在既群都會盡幫

估唔到賽3係3轉最勁，佢同花係2轉果陣係過渡

係啊 佢同花3 都係熱門3轉黎

新手留名，無玩好耐

朱雀同新3轉
打怪會差幾多
想合隻雀

新3 轉係覺醒定賽3花3 果啲？
覺醒3轉唔多適合做主力，賽3花3 就好大力
朱雀始終神獸黎有範圍技 會勁啲

合隻神幾錢？
巴打咩名？

花3/賽3會唔會勁過朱雀

如果兩者都齊裝就差唔多
賽3 會大力過雀少少，範圍技
花3 技術型，如果出技靚可以好高傷仲痛過雀 但直線技

依家合神要21億最平 ～ 23億
我game 名Tyrimidon

賽3會勁過雀
咁仲合唔合雀好

賽3 有靚裝高lv 轉可以超越雀
雀易玩入手快既
合啦

咁但係出技反應同埋距離係咪雀好好多？

完全唔同LOR. 好似樓上咁講 一隻極大範圍清怪 距離比人馬弓多少少
一隻直線輸出(打埋天) 距離oo

我係新手 請問係咪日女起家最好

馬車呢❓

仲停留緊係大定練兵升二轉既年代
而家係咪已經好唔同

日本起家最難 一開始無野打到
建議揀返台朝明

依家大定無人用
同埋2 轉多數輔助

賽三出技反應已經比起賽二明顯大好多
都幾快 應該同雀差唔多
距離唔知 應該雀遠小小 但賽都唔差

馬車都無問題 但只限前期升下lv
但要考慮清楚 因為要一本叫權能嘅野黎轉
後期打到高級怪就有啲無力
所以亦有人玩一轉 魔法師
自帶120仗技能 都可以打下怪咁
如果係要入黎rc群嘅我地亦好歡迎！
我地主張玩法自由 你玩咩帥咩玩法
要幫手我地都幫到你！

如果係真心問嘅請忽視下面

如果你係入黎笑人嘅
勸你算啦
笑話講得多都悶
閪比人屌得多都鬆
無意思嘅野就唔好做
針住人對大家都無好處
互相尊重

日本起家最難係真
但如果有人帶到你有賽三 有兵陣咁
其實都還可以
有興趣可以入rc群問下問題吹下水
會有人幫！（起碼我地個群係）

推

Thx

呢排我地唔係好多人得閒
可能得一兩個帶到
黎緊呢個星期我會on返幫下大家
新手可以入rc吹下水先！thx

識玩WO 巴打
但係果邊無人解答你?

TY議員你睇下人地啦
你平時咁多野講 抵你多做多錯
贈你:沉默是金 唔做唔錯
先可以風生水起
學野啦TY 俾個團你搞都係犯眾憎

明同日2轉 3轉用邊幾隻好?

明就項羽 燕 孔明 祖
日就賽3 本願 朝子
主角就明男同日男

以上係大部分人嘅玩法
但你自己決定玩咩帥/玩法啦

Ty咁得閒成日推post?

你係邊個

LowE

骨唔骨體現係人類心靈自由意志，就算無中央欽點，港豬咪又係選六八九，咁樣可唔可以話其實唔係欽點？

樓上

200寧3 可以打咩搵錢

巴打咩兵陣先？

唔嫌打得慢嘅話 新手其實都係打冥石幻云
無玩過寧3唔清楚
但寧2出炮慢到仆街 但好似幾大力的
打冥石應該會慢過項羽個啲
或者巴打可以練隻項羽用黎刷冥石

寧3 燕3 孔2
明男用120杖
其實寧3打冥石都唔算慢既
100%命中 唔使念都可以一下死

明白 咁都唔錯啦
咁打冥石ok啦

又巨商 對上玩港巨好有心機 所有主角一轉都200先轉 想嘔

而家出到250lv封頂 再挑戰下囉
hea玩都無咩問題

以前冇貨金 係日服一個上到十萬戰轉到一次國 隻賽二成百六lv好想玩翻

歡迎
可以入左rc先呀
聽日會開始多人on返

歡迎
依家200Lv 好快升好

快我十幾秒

廢j
on9無腦嘅係低質啲

吹咩 信唔信我

你咁大隻 輕手啲

我地又派膠

咁又點 唔通連仔會bam咩
呢到不嬲膠開

自由發言

你真係好得閒

朝鮮起手姐係玩鳩自己
係都揀明/台
台灣一開始升王巨吸隻吉2都夠打好多怪
而家又多左花3蛇女呢d打手可以揀
升隻花3轉主又方便好多
新港巨開ser果時台灣起手果班絕對追到明朝進度
因為項難升又廢 除非電隻孔2返黎
不過明朝一樣買蛇女轉好過轉項2

傷害
賽3花3昌3寧3>蛇女巨2>金2德2馬車>孔2>帕2項2
花3>>>>青龍

賽3寧3花3>神獸

而家連日本都有隻本願
最垃圾係朝鮮隻隻怪都識惡力權2乜怪都頂唔到

寧2 出炮慢 會打唔中
寧3 出炮快好多 100%中 一次3粒
齊裝果陣打真冰d怪可以一萬一萬血咁扣

依家出左蒙古有機會要靠權2 去頂

合完天王就無玩
連後面覺醒3轉都未見過

巴打玩港巨？

啲人通常用寧3 做掛機隊
無幾勁 但大部分都玩速食（一黎合馬合天王）

我都贊成巴打既見解，不過朝起手冇你講到咁差，只不過明台係後期作用比較強，如果想一世玩單國，當然係朝不及其他國，但如果諗住長玩轉國，我個人覺得朝起都係好事，最起碼可以一早吸高d 隻金對全隊法抗都有幫助，加上許3傷害都好強，可以作為朝既主力
同埋你既傷害比較其實冇咩意思，畢竟有啲將/神獸既定位唔同，例如昌3花3比較技術向，你車唔中/唔識對位（造成最大傷害）都係冇用，當然花3打天勁係事實

我比較果d全部都係可以做主力清怪打王一隻打天下既
所以許3果d我都無拎出黎講
我少玩朝鮮係真既 日巨台巨港巨都好少留係朝鮮度

不過朝鮮起手優勢已經無左
起手優勢 我諗第一係睇打段夠唔夠打輕唔輕鬆
個陣易唔易砌（如果唔係我玩一年先轉主乜國都夠打啦）
以前係因為朝鮮有申2打天過15段
而家日本一隻本願就過到10段

第二就係睇果個國家個陣打到既野多唔多
考慮到d怪有遠距有高傷有惡力
打得最多怪既應該係明
第二係台 吉2+台男柱可以頂食魂蜘蛛lv既怪好耐 甚至熊貓唔會死
朝鮮頂怪得權2同美室 美室一控就瞬間蒸發唔好提
權2有惡力既怪都打唔到
日本就得本願同阿莫 不過兩個都脆皮瞬間蒸發
如果隻怪條血長d 要慢慢磨既 朝日都打唔到 台灣都仲勉勉強強
所以我起手先推薦明同台
因為佢地初期已經打到好多怪
不過最緊要揀自己鐘意既國家玩得開心就得

港巨

依家加點同以前係咪無咩分別?

推一推post
請大家注意國巨係唔同其他ser
要玩神帥同有裝唔易架
起手陣容同打王兩件事黎

巴打指咩？都係加1點點會加4血咁
同埋改左封頂係250lv
出個啲新三轉基本上好多都同二轉都係一樣點法

有無人帶升 老手想玩翻但無乜時升lv...

有 不過要夜晚班人先得閒

小心入錯團比人

今晚約定你 香港時間8點開波

好 我以前玩到出神獸無耐就無玩 都係打下吸下食云 而家打咩升lv多 另外借問聲macbook開parallel玩會唔會好lag 因為唔想裝bootcamp

我都係用parallel 唔lag 但會macbook會好熱下

而家多左好多高級怪 升lv嘅怪都幾十萬血一隻 好好升

好 聽日down 訓先

誰偷偷留下負皮

留名

Btw有冇人賣ac
筆直大約1千幾百

巴打要求又無咩都無 好難幫到你

食過孫子，唯一要求

如果係咁簡單唔洗收ac啵巴打
孫子可以自己課喎

想問下如果我淨係玩朝鮮,5帥最理想係邊幾隻?
我依家既陣係:
朝男1轉 權2 申2 金2同臣2,想食本孫子轉多隻許2,呢個陣可以打到D咩怪?仲想合隻神獸,可唔推薦一下邊隻好同分析下

利申:呢排玩返,但我既印象仲停留係岩岩出主角1轉果陣 ,麻煩大家比下意見

另外想課金課少少,請問邊到有得收巨錢, 麻煩哂咁多位

如果你淨係想玩單國朝可以玩埋許3+臣3（無錯依家有3 轉）
建議合雀/龍
雀做主力/龍單打boss(雖然你有申/臣3可以打天，但打boss 都唔及龍勁）
同埋唔建議向玩家買錢，因為有機會比GM捉 所以課金最好（封書最熱門）或者課孫子自用

朝5帥比我會揀 權金許臣 第五隻諗唔到
申好似無咩用 夠打最普通個啲空怪 其實臣3打空都ok
權加朝男加許打到好多地怪 用許3打秒位

神獸嘅話
雀就刷料快 打食云升lv都可以
但打高級怪r jer咁r
但比其他三神實用（無武黎講）
龜要靠裝同武頂怪 你有權同朝男捉 暫時都夠用
龍打天 但無武嘅話好食魔 睇你想唔想打空boss
虎無武就封冰升 有武就升得爽 但無祖2就好易死

所以如果你唔打算合武
我覺得對你黎講朱雀最抵玩
刷料打食云升下lv

收巨錢黎講 官方唔比有現金交易
但都有人照收
你可以放點品換巨錢 其實一樣道理

巴打有興趣入群可以入我地rc呀
我地呢個post係WFC團嘅

咁我有許3+臣3,合左雀or龍,可以打D咩怪?
另外用咩頂怪好,權2? 同埋我睇YOUTUBE,見有人用隻獨角鬼頂怪,係帥既技定係武器技?

打到6-10萬血既怪（冰骷髏）
權2 可以頂怪，獨角鬼都得（Lv170 弓箭技）臣3可以上鬼弓+解封出技
不過你要肯定自己淨係玩朝先好

主用獨角鬼弓都得

台仔未轉主前，依家淨係轉左 花2 帕1 巨1 係咪練多隻吉2做頂手好d？

吉2 頂怪弱弱地 建議升巨2

咁依家普遍既陣係點樣(少少課金)?即係打到D主流怪既陣
麻煩巴打了

吉個人覺得就算3轉都唔係好頂得
加埋台柱可能頂到小小一般怪
如果唔係打勁怪都ok
同巨2清怪教係唔錯嘅選擇
高級怪一定秒曬啲熊貓

如果有錢咪可以考慮下獨角鬼弓
睇你想點玩

好熱鬧

啲人個個一黎就合馬架啦喎
新手嘅都幾多人用明男封冰升主
冰劍上200用雷劍個啲
再上220用毒刀
封冰都打到唔小怪 但高級小小嘅boss就好吃力了

都係睇你想點玩 好多種玩法

感謝巴打們既幫忙

有興趣嘅可以入rc群
我地有人可以帶下你解任升下2 3轉
起碼渡過前期先
或者你鐘意自己起手都ok
入黎吹下水都歡迎

快我一秒 屌你

年幾無玩，以家想玩番，想問以家靠咩賺錢維生？
我得項２，燕１同孔２係咪淨係打到食魂同閻王？

係啊 都係得冥石幻魂為主

3.WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 樓主在這群

係咪兵升將 大約都係2力2體咁
補魔女就全智個d?
個陣淨係玩到兵升將就無玩
二轉三轉都未玩過

兵升將就你鍾意點點都得 因為你最後都用黎1 轉洗點
Mp女當然全智

睇下有冇棄game嘅巴打放ac，平過自己買幾本孫子

俾下錢唔係問題
問題係3將同台仔未轉主既情況下點樣搵野頂打勁少少既怪
Btw巨2頂到怪咩？定用佢打？始終花2岩岩2轉都係無乜力

吉3隻貓熊會唔會好頂好多？

會好頂過吉2 其他唔知 未用過

勁小小嘅怪獨弓加台柱應該ok嘅
巨2用佢招技清怪呀 攻擊力都唔錯 施法都唔慢
花2無咩力 花3就大力 但拎黎打空多 同埋係要搵啱位車（要做最大輸出）

我就係想捱過台男轉主之前個時期
如果無柱未夠lv用獨弓係咪只有升隻吉2頂住先？

升吉2都可以
又或者搵人帶你一晚 就夠lv轉主
睇你想靠自己玩定點

如果玩翻推薦玩咩國 雖然應該都會買入藉 同埋今晚係咪有人帶 一晚大約升到幾lv左右？

我今晚會帶呀
由零開始一晚最小可以吸起曬啲2轉 兵陣先
你幾點會on?

其實我而家已經on得 時間就你地

忙緊mid term project

有200%啦

點解國巨官網上唔到嘅

你係咪用chrome?
試下用其他瀏覽器 一係就官網太廢

推返上頂

聽朝有無人帶

明男玩 2力2體?
有冇人可以幫買 2隻西洋槍手 1念力師 1陰陽師

明男未轉就2力2體啦
你game 名係咩？入rc 會有人幫

未轉生
轉生之後要點玩?

1轉明男全力，2250法，特性點體格（+150體，5%雙抗）

長期置頂

要追返進度

要唔要吸手

幫手推post 就係

俾啲火我

點解你地咁高信用度去合怪
我做左好多任 到而家先75
感覺好難再上
朝單國 想玩合怪

你有無食Mass effect (ME) ?
食左x1.5 信經 你做左咩任？冥界周任好多信經

明朝單國100信
準備合神

其實可以食灰馬
之後做冥界個3個週任(疆屍,使者,炎王) 呢度都9萬信經
我就比較懶 只係做4個日任
鬼曲城,冰雪神殿,印北同印東
一日都有3萬幾信經(未計灰馬同商團10%加成)
一個星期就30萬信經

密密推

要幫手可以先入rc
會有人幫你地架啦

完全未玩過 不過有興趣

原來食灰馬 做任都會加乘

要recall我地是但入個kk團hea下咪算
洗咩係到搵人一齊玩
輕鬆玩下就得 太家唔洗大認真

玩到對立咁 仲要好似我地問題

唔好咁講
但我唔明點解我地自己走團 和平解散
都要比人當仇人咁姐
真係個腦生到碌鳩咁定真係生係碌鳩到
只求開心玩 要入黎嘈就免啦
多謝推post

最慘係一開始幫過團 估唔到最後比人一腳踢仲賴落我地 都好既 睇清楚班人

都退巨啦 搞咁多野

岩既咪一齊玩
唔岩咪分開玩
大家唔岩係都格硬一齊玩 大家都唔開心姐

明明趕人走 走左仲做咁多野

相嗌唔好口

大家分開各有各玩咪幾好 係要人身攻擊

就係唔想嗌先走 番到去又係眼超超 為咩?

又想我地走 走左就想搞人 龍門任你搬 做到咁為咩

我都唔知為咩
不過輸埋風度就無謂啦

我意思係 未轉主200 再 轉 再升250
其他一轉就200 轉 不過有掃令真心快好多

新手唔建議咁耐轉 有rebirth幾時都可以完美

又單單打打

大家和平共處無問題 依邊無人想起爭端

聽日就完200% 各位最後衝刺

最好啦，咪大家專心搞好自己個團

最好啦，咪都時升左團LV又話要投爆人團咁

加油啦大家

咁洗唔洗又好似以前咁講定唔好兩邊走/偷聽咁啊

又唔好咁講，我地又無投人城

雙面人黎啦
多謝關心

早啲起身國戰

瞓啦

吉2過150 熊貓好頂得 加埋台男柱
台男柱頂唔到既野 加埋熊貓就頂到
最緊要有巨2 因為吉2 d熊貓每爆一次抗又多左 因為食左前面隻熊貓巨2抗 再加埋巨2抗
加上數量多 減少走怪機會 權2好易走怪
所以吉2頂怪絕對唔弱

要150lv 先多d超級熊貓
同埋本身比多抗裝佢著 唔差架
5萬血附近既怪都頂到
當然如果你叫佢頂幽靈術士死毒霧術果d就會死得好壯觀 成板咁死

同埋呢個post 無乜見你地提蛇女1轉 係改廢左定係國服唔興

蛇女打手
我未用過唔知點 聽講唔差既

分左家 ?
ty唔係話退巨架咩

收150幻石

收巨錢

分開左玩姐
我地自己開個群玩下咁
ty邊有退 佢咩都講架啦

阪3有無改勁到

版3 無變 打怪好慢 一早入左倉

你係邊個

一日推幾頁

Cata

好耐無on 阪3 6連一擊 唔通要放佢入倉先玩到賽3

歡迎返黎
版3 其實唔差 當半條龍咁打

申3打天好似幾勁

申3 唔差架 不過好似打唔到疊怪

朝2係咪無神裝無用

用緊太set 女忍 夠頂既 不過一把祝斧已經夠用

我想中次太甲

屌 最衰玩緊台巨 放左都幾多錢玩 唔想重練 個ser又廢

國巨個ser順唔順？會唔會打怪有delay個啲

想收塊明幻牌
有無巴打放？

國巨幾順架 我用pccw 升lv 唔卡
國巨更值得投資玩

賽3 > 蛇1 > 巨2 > 金2 >項2
如果明/朝/台缺大大力主力可以請隻蛇女黎用
40lv轉1轉已經好勁

呢條係港巨岩岩開ser無耐 升左一批蛇女賣果時既宣傳片
片入面隻蛇女空裝無武得金戒指 純粹全智
100lv項 無咁既傷害

攻城係咪有箱抽
你地會唔會攻城

攻城有箱拎 得閒就會去模擬攻城 一樣有箱

模擬都有既咩 咁好

夏季（依家）香港時間 9:59Am 開始
要有80萬戰+壇鏡先有箱

咁衰 有條件既

每日只限一次

因為system 係計你對座城達到某個傷害先有箱

全新手 而家DOWN緊隻GAME
睇完巴打d comment好多都推介明台起手 所以打算玩明 但請問仲有乜要留意
個團又要點入

利申舊時小學玩過下但嗰時完全唔知咩回事完全唔識玩 而家想懷念返

明起手可以揀長槍手>項，補血兵>孔
Mp女>燕1（封冰）
詳情可以入rc 問
城係印度Raipur

搞到我都想玩返

依家玩會太遲？

幾時都唔會太遲

歡迎

玩緊黑沙 唔知可唔可以同時開

TY 好多FD子
係唔係你自己開分身應自己炸?

好似唔得

係啊 仲要俾你踢爆

少年你太年輕了 其實我都係樓主分身

唔得,巨商個gameguard成日撞GAME,我都想邊掛生活邊帶下新手升LV

無玩一排 ty 轉左團喎
係咪因為_ _ _ _

真係唔得

可以試下用virtual machine開既

有人用vm 黑沙比人封ac
唔駁啦

你既一排都好短喎
大家搵返相熟既人一齊玩開心啲

開左ac 今晚返去玩

仲係度update緊 痴線成7億個file要更新

台服多外掛 又有福袋抽 啲野唔值錢

有無巴打賣錢/ac

台服生態無心機玩

巴打帶得好快 三日轉主

火 我要火

我地黎講個笑話

哈哈哈

我

是咪hire spearman先

Yes

明幻招技點出？
睇住佢打下下都係普攻黎

仲有冇話邊個一定要HIRE

Magician 一定要hire
之後請補血兵過渡 挑夫拎野咁

被動技 打打下自己出

係咪仲係要100信先合到神？

rc申請左

係，不過依家升100 信好易

有無人批你
無就等我
返緊屋企

暫時明朝單國
合朱雀定合青龍好

190日男 168本願 想升賽 打咩好

蜘蛛唔夠頂

合一隻神獸大約要幾多錢hkd
之前港巨成幾千蚊隻真係

計返港紙應該400-450到

朱雀，可以做主力先
合青龍除左打boss 好難用

日本就比較難 問下有無人帶你升

有百武都無用 換唔換到解封符俾賽用

百武賣200-300m 解封符310m

而家雷劍同句刀價錢如何 多唔多人放

雷劍市面流動少
毒刀應該有人放，22-24億

之前唔記得左國巨可以雙開
開隻分身ac 比隻mp女佢轉燕
之後組隊 其他國都可以封冰升lv

請問巴打咩係peon bandit

你係明？係南京至街市果邊出現

係呀 係怪定咩嚟
我而家卡左係依個任所以係度狂打怪升lv
我咁做啱唔啱

過左peon bandit啦
但我之後應該可以點做去升戰鬥力？
凈係升lv配點？
Spearman主升agility strength啱唔啱？
主角主升agility?
挑夫就strength
Magician monk就wisdom?
唔該哂巴打

Spearman 全血啦 無咁易死
將來會轉2轉既兵唔太需要執著點點 因為轉完都洗底
一開始跟住戰鬥任新手任流程先

想問點解有啲英卡住左某個level升唔到
我主角成30lv其他英都係得10幾

打手同吸手獲得經驗既比例大約係1:5.5-6
其實差唔多

唔係好明哂意思
你可以入黎rc 我地會有人幫你

想當年我玩個時4個國家 每個國家得兩隻二轉 日日打雜肉 打惡熊 舊太釜 邊有依家咁多野玩

十幾年前都有 的確好懷念
依家玩唔返果種感覺

岩岩申請左入團

另外想問下申3要幾錢左右?

多謝巴打 聽日入

呢樣唔清楚
20 粒英雄石（1粒 40m)
1 粒覺醒石 （一粒覺醒石碎8-9m)

1M = 1 million 100萬

唔該哂巴打

如果得閒既話就accept我既申請啦,麻煩哂

請問有無得買點數？如果有係咩點數卡？

有
Paypal ? 我都係搵人代買
求高手解答

長遠黎講 祖2係咪必要？

玩加3，玄武，谷戰，貪型係可取之選
如果跟主流玩法係唔需要 非必要

幫吉2平反

係wo 玩咁耐真係冇諗過

係唔差既

更新左

高手

用左full screen 入game畫面load到第六七個銅錢位就死機
點都登入唔到 點解決

新裝game?有冇試過重裝?

係新裝啊 換左機
重裝完變返視窗模式會無事，不過視窗模式下個taskbar又遮左一d畫面，然後再開返全螢幕又再出事

睇黎巴打你用細mon打機
視窗模式下, 入game options 到較走title bar 都唔夠大?
試下用相容模式/16bit 色入game

唔小心禁左負評tim

睇野越黎越慢

呀木

拓海啊

好柒

你唔夠毒

幾時先可以中頭甲

由垃圾爛橙開始玩 停咗再玩返台巨 都課金買咗孫子
依家國巨想玩有冇得唔洗課有孫子用

有 打冥石起家
國巨封書唔似台港咁貴

刷冥石前升lv係咪又要單機親衛隊/冥海？

買齊孫子既錢夠你合神

可以搵人帶既 好快吸到2 轉

睇到個post 好想玩番 想問國巨多唔多人同埋物價

港巨自己升到隻狗咁 台巨就搵人帶入冥界吸冥海 升到一隻二轉就搵主角吸到120lv打食魂
我想問依家係咪都係用依個方法

依家一黎帶印度蜘蛛/冰城 半日唔洗就有2轉

人數岩岩好，物價穩定

真係？係我就加入了

幾多粒冥石換到孫子

認真吸一日可以一轉主了

仲有入籍

到時會唔會長期見到你

大家快啲加入啦

得兩條友刷冥石

閒日嘛

再夜D先多人 好多人返工返學

我一入GAME用左1000蚊抽骰 買唔到蒜頭解唔到新手任

去打下工先

今晚放工先可以開始

係連連看

入試場

新人琴日入game, 今晚有冇人帶升

轉左16bit色都會出事

有

?

好多人好熱鬧

push

天王 邊隻性價比最高

雀天虎天升lv
龜天打地王
龍天打天boss
睇你點揀

Why not both?

有無帶升團

如果遲下 想去刷堤婆頂層/天王 邊隻好d

雀天/虎天
不過頂層啲怪打人好痛

我會用雀天，因為慣左用佢黎升lv

用225套 檔唔檔得住

都會死 啲怪識扣抗性+攻擊密度高

提婆下層就太set 都夠做

有台男祖2就輕鬆

韓服更新左東方覺醒 睇片覺得都係唔勁

睇你同咩比啦

頭先裝完諗住玩
一開game就
error [InitScriptController..\System.gts ] Cannot find initialize file
想問下點解決
game都未入到

已解決

準備再入試場

新人留名

岩岩down左,台男新手應該買咩兵?

西槍 斧頭巨漢 念(轉2轉) 念 陰 挑夫 回血佬 MP女?

好耐之前玩過有7M 買唔買到一轉兵

我地有人會帶
慢慢帶一晚你都可以齊二轉了

夠lv轉二轉都要用石係咩玩法

無計啦 不過用石轉既2轉底雙抗有100

西槍有咩用？

打段？

西槍轉帕2
又可以打段用

申請咗,叫callmecrzy
RC用緊黎同朋友打LOL

hi 新人lm

入RC再講

用石轉係咩意思？

先祖靈魂石，有部分2 轉需要

老漢推post

細個玩過下 想玩番懷念下

一齊懷念

個官網上唔到 轉左？

手機上到 notebook 上唔到

樓主都係舊登過檔？
上年好似5 月咁上下玩過，之後玩overwatch. 棄左

我認得你

15 年既事啦

雖然棄左game，但我想知美服同港服比，物品價格邊一邊平啲？早兩日無聊上去港服睇，麒麟都係1500hkd左右，啲神裝直頭唔洗50億
同埋美服有冇掛？

1) 國巨馬套2200左右，神裝更是天價
2)有 但比台港服少

咁都認得
個時我開個倉ac傳野，咁岩有個印度佬（好似係）得閒幫我，之後我入佢團幫番佢手，詳情唔記得
轉個頭幫完手想退佢團搵番香港團，但見舊登d人對於佢地好似好不滿，連帶對我都好不滿，之後就冇再玩

無記錯係TB 團？果時係咁 非黑即白

Win10玩唔玩到巨商？
另收AC 留TG

玩到 較相容 好似係
巴打收ac 有咩要求？

有隻麒麟更佳 廢時自己升信用度

好似有人放100信ac

那裡那裡

TY好多FD子

收AC 100信以上 齊裝更佳 留TG

而家多數合曬天王喎
天王ac你都收？連埋裝都好撚貴喎巴打
分分鐘幾千成皮野

好有$

咁即係咩意思..

重新download
你啲檔唔齊

我整到了
我想問可以點課金起家？

我諗緊台巨定國巨好
好難決擇

台巨短玩 國巨長磨

你地會唔會轉漢化先？

唔會 因為漢化版係買賣野同溝通方面好麻煩

請問各位巴打Window10 玩唔玩到巨商

玩到

台巨會唔會好快收皮😂

仲有排佢吸金

課金搵邊個

官網

唔想自己課金可以入RC 搵人幫

Add左rc求幫

岩岩dl番睇下
得千幾萬
同埋唔記得自己做緊乜
去左閻王度
都要學番先玩倒

有冇巴打玩緊

忙緊mid term

我都要 不過玩陣再溫

請問未有2轉點打祖先的靈魂石 台灣起手
入到野獸林被秒

做新手任送2 轉 夠你打門口怪

準備入試場

重有時間打機
巴打都幾勁

我無玩 只係用手機推post

美服代理同台港服係咪唔同？
好想玩番

係，美服好似直接由韓國果邊管
港台就 算啦

巴打 我入左你個團

我應該好少玩，費時入啦，我得閒入rc問下新手問題算

新手留名

依加有斧頭巨漢、棒術家、原居民戰士、道士

升邊隻做一轉好？已有一隻張仙花

同埋我依加一隻打飛既野都無，應唔應該買隻西洋槍手

定係我用主角打d高級槍/弓用黎打識飛既野

另外我想問打咩怪易升d？我淨係得隻54lv 張仙花做打手？

請隻西洋槍手吸經夠打天
入左RC未 好多人幫你

陣間入 ，咁隻西洋槍手洗唔洗升做一轉？

我iPhone 無RC apps好唔方便

RC最唔方便就係iOS冇app

請問係官網貨左金 入到game點拎

客棧Tavern

岩岩down 番

之前改左燕1冰牆 依家好似要改番？
邊到搵番個原檔

重新裝過？

你入rc搵我 我send返比你都得

岩岩down返黎玩下 台灣新手可以打咩起家/升兵?

做新手任送裝 仲有2 轉，花，巨，帕
之後打冥海升

禁申請ac 佢彈左句韓文中間有ip 2個字
點係點

未遇過 唔通ban左既ip?

定係台灣地方申請唔到帳號

Search到有人講過ban 左台ip 唔知真唔真 因為呢度台團好大

借問聲
D 將技係咪有改過個模組
打出蒞個樣唔同左？
Eg 項羽技
咁個實際能力有冇變

你意思係同記憶中之前玩落既唔同左?

是呀
因為項羽以前冇咁華麗
冇中間個波好似
得d冰飛飛下
明男同劉邦都好似轉左

可能改左板 我都記得中間冇波 至於傷害就冇研究

樓豬唔理我

too long can't read
改左某啲技既mod eg 120杖，馬技，冰槍
威力方面就無變 至於馬既漩渦傷害密度比以前低左
都改左好耐啦 一年都有

Thanks
咁我兩年冇玩
而家個陣係
明男164
項194
邦
燕1
Mp 女*2
陰陽
念力*3
挑夫
冇寫lv都係16幾好似
諗緊直接食孫子之後玩曬明將算
唔想入籍又晒一筆錢
想知我個陣可以打咩搵錢

我記得退game之前係收支平衡
一邊打完賣，一邊用曬錢d唔知買乜

同埋開分身玩，體驗下其實國

唔轉國無金巨buff 抗打少好多怪

Oh fuck
即係我最少要加邊隻將

明有燕3 最重要 遲戰好像有東方3 轉

國巨可以三開 有心整台同朝AC 升金同巨
成個基本陣就齊

屌
我知有3開，我亦已經有3個ac
但係分開擁有有咩用
定你意思係傳隻1lv比我隻明男升，之後再入藉轉

燕3
咁我食孫子轉多隻燕

唔是喎
是咪可以搵武比佢放冰牆

玩得燕3其實都唔洗點用冰牆了

得啊，180符（520m-550m) 或者200符
上解封

如果你係明
分身出金同巨 食BUFF
三開吸多D怪
每人出4兵 最多可以吸24隻200兵放
當然如果正身要齊陣無咩兵位 都可以吸16隻兵

呢個係無咩錢既做法

十連輕輕鬆鬆

食飽飽 繼續升LV

其實宜家轉國都好平
540M入籍
去做印任 拎2張7日挑符 100M@1
仲有白商人任務 友好度夠你換5封組左右
一D任又有日鞋 EG送 又有戒指之類
計計埋埋 都係100M~200M有本入籍

加油

痴撚線
不同咁樣同人組隊玩是咪可行
即係另外兩開係人地既正身
唔想比咁多$

高手講得好輕鬆
我個廢丁丁陣可以打咩野去賣
項邦祖燕1

幾錢嫁
或者自己打可唔可行

解封符300m
可以自己整200符
打兩個155符
但封碎又係一筆錢
所以

3億呀
好啦我儲啦
我可以打咩儲

冥石 或者博運沖鬼太3寶再賣

見過2億9 解封符

點解上唔倒官網既
利申用緊poly 個上網

Poly 生
因為block 左

hkcc 都用唔到

唔撚係掛
想趁溫書download
不過都冇時間玩嫁啦

點解係2開人地正身
3個AC都係自己
同人組係OK 不過下下都要搵人

可以打冥石/幻云

高手就唔敢當
我都放左好多時間打冥石搵$

BTW D任我都解唔到
RC群有人會帶任
所以好輕鬆

笑左 cu 都係

想入坑

以前港巨玩左十年左右

依家呢到要點起手？

依家除左日本之外另外3 國都好易上手
只要有2 轉打到冥石就好快賺到一筆錢
加上依個版新手任送裝送點品
所以起手好快

因為好似冇咁悶
自己控3個ac 入戰唔會fail 咩

入戰唔會fail 係指咩?控唔到定入戰彈GAME?

可以控2個既
你去到升LV 地方 你就見到2/3開係好平常既事

我都覺一個人升LV 好悶
已經好難搵番組隊打海底王既感覺

升二轉係吸食魂定係點升

老老柒柒呢家仲有分4國起手優劣咩 都係起手蛇女馬車一路刷到上神嫁啦 以前未有孔2新3轉就有分姐 呢家都定哂型嫁啦 真心單國到尾得閒上黎撚兩撚明男夠你玩到退休啦

吸最快

朝有金，台有巨，明有封冰
日本有咩 初期本愿同莫夠唔夠頂怪
至於玩蛇女馬車依啲就由他
因為組合技已經好夠玩

我係指自己入到去控唔掂呀
因為我要封冰
其實我前年棄game前好似都有3開
好似3隊全部人都吸倒經？
我想吸下d智障野，成堆mp女個d去賣

我記得個時係咁
所以前幾日開個陣3隻ac都係閻王度

睇黎你3開打緊閻王

我都覺係
有$立即合馬 轉國 齊左個陣 洗鳩咩國起手咩
要花時間升LV
之後合隻天王 鍾意就合隻凶 就繼續打怪刷$

fk u la
帶解任會死

FK ME都無用啦
你點都係死

BTW 個RC群打正名號:單機巨商 應該幾適合你

就快1001

咁撚悶

睇怕係
我都有記憶控3隻野上幾層

諗住開vpn download, 128kb
而家直接copy 屋企部機既file
好彩我開倒屋企部機

歡迎返黎巨商世界

玩倒啦
不過登入完確定玩倒就off左
溫書

我都就黎final

想問點解有兩個post既？同埋有冇巴打可以幫手升兩隻轉得兵黎

2mt
1 present
1 assignment

好正呀屌佢老母
一星期點做得切呀

兩邊人各有各玩 夾唔埋
你入黎RC 幫你

Rc係咩，陣間入

岩岩dl左黎玩
我新手係咪都可以入團

岩岩用哂全部錢去左入WFC團
之後要慢慢搵幾萬返台灣做任係咪好不智

宜家好似無洗去印度了

唔

我連印度係邊都唔知
我去左另一個入

無咩所謂既

唔記得點多開
前兩日未試
而家開就failed

單開都出error 620

Copy and paste The great merchant 既檔
用唔同既exe 開

係呀
但都係彈
我遲下試多次再覆

想玩 多唔多外掛？

唔多 GM會做野 同埋算係GM可控制範圍內

間唔中boss 區會有，Report GM 就會做野
外掛點都少過港台服

1001

992

993

997

998

999